[多圖] 法官大人﹕朱晨麗...

我就係要睇下連登仔有幾大決心支持本土
趕絕大陸人 (屌嘅要包埋結婚生仔)

屌
不屌

不嬲都話佢正

有得屌，理你香港定大陸

佢性格幾好

屌佢地既女人係強大既表現

講女又點會支持本土

本土？不了

唔係架
連登仔成日話咁鍾意大陸妹
娶完佢死返大陸住乜乜柒柒
好憎大陸出品咁

而朱晨麗都係大陸妹
睇下會唔會雙重標準咁囉

你問屌唔屌咋喎
一定屌架喎 on9

佢真係越嚟越靚
仲要開始有女人味

但係望望下佢好似之前澳洲俾人殺左個女仔咁

大陸雞都屌？

日本仔當年都係咁屌啦,有咩問題?

做慰安婦都可以打飛機

你睇多次個post
我講明係要結婚生仔

屌！我好on9
我唔屌喇
俾返啲精我

9 rush

難講，又係支那閪仲要係藝人，都唔知比人上過幾多次

北姑

咁你即決屌定唔屌

多圖 = 1張圖

講咁多野,死去隊尾排隊啦

一定屌

叫雞都唔會理佢大陸定香港啦

屌到佢反艇

唔係假波？之前有d相對野硬到

骨妹樣

屌完即死都制

我要平安谷三奶奶
旗袍

一定屌到佢跪地求饒

ig呢

支那雞當然屌，仲要狠狠地抽插

屌左扮失憶

然後屌埋右

要同佢結婚生仔 不了

屌你對腳正撚到，個屎忽一定好撚彈

其實佢願意學粵語我都覺得算係咁
所以我會屌完佢娶埋都無所謂

唔屌 支那狗

小腿肌肉

不過整體黎講係正嘅

連登仔自己想屌人 就迫全世界男人都要想屌人

google啦自己

感靚女都俾人屌

感你老母

真人扮晒大牌

我屌你老母